極緊急！22歲女仔下午四時係尖沙咀失聯

推

推推推推

急...... 推

睇下有冇

[置頂］救人呀！有冇人識呢幾位女手足？

推推推

pish

有無正常五觀樣.....

push

推！

PUSH

推左先

推到有人識佢

真係要推

點解三張都要伸利

Push

Ou學生
姓名：聶穎君

幫推

失你老母聯咩

推啊

推（1/3）

推（2/3）

推（3/3）

咪用失聯

係咪第一個果個？...(有D 似....我怕我眼殘)

唔係

應該不是

Pish

ピシャリ

MOLAMOAL 實比人女女女

我屌你老母冚家鏟啦

推到上熱門

oush

推

721
811
831
101
解散警隊
光復香港 時代革命

pudh

推！！

你老味臭西

又畀黑警捉去強姦

我屌你老母啦，收聲啦柒頭

繼續push

唔係，佢係我朋友
順帶都提，佢讀ou

Pushhhh

pushhhhh

我係佢朋友 平時佢自己一個去 通常去TST SSP MK Admirity

咁宜家喺邊

搵到未？

推 救人。。。。

唉 推

推呀

推啊！

有無去差館揾？

未

有冇人可以一齊花小小時間replay直播，睇下有冇佢下落

Up!

Replay 緊

推
搵星火

收嗲la唔該

65422226

tui

佢手機有冇set定位？

推 有無人見過

睇吓 tg 有冇

咁靚女

puah

push!!!

你老母就真係比狗女女女

係真行街定發夢

上熱門

推呀！！！！！！

P牌推唔郁

有無人見過呀

我係立場直播搵到佢

我都有fd係同一時間地點失左蹤

op

大大力

推!

Now??

而家要逐間九龍區狗署問有冇亂拉人（電話當然唔通）
無就要報失蹤人口

有幫佢報星火？

請問係幾時

幾時？

推

link 呢

有冇更多資料？？

圖呢

1:29:10
利申：我係佢朋友

救人要緊 推！！

死Link.. 會唔會有cap圖？

推 救人

1:29:00開始睇，位置係油麻地永星里俾人拉左

死link

有冇人幫咗手報星火？

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

我識呀🤦🏻‍♂️

揾左律師未？

屌你我識佢

佢身邊朋友唔知有冇搵，我冇佢詳細資料呀

上fb 搵呢個 cap圖睇唔清 但佢有叫自己個名

我都識佢

我淨係知佢英文名

呢條?

PISH

入佢ig睇佢d相有冇tag屋企人ig pm佢屋企人！！

代講 中學同學報咗星火同612了 仲傾緊搵緊佢 感謝各位

lm

中學同學已經報咗星火 唔該各位！

靚女！！！急推

佢對住鏡頭大嗌自己個名

推 希望無事

岩岩睇左一次 同上面講既名一樣
幫推 希望無事

唔需要
不過佢11個鐘之前post 左IG
就係地上有一張卡嘅相

有無消息佢屋企人知道未

push!!!!

有中同已經搵到佢幫手搞 唔洗推了 唔該咁多位

覺唔覺呢排好多失蹤post
真係要正視下
好似大j果個po咁加番個shortcut落ios好d wor真係

已搵返人?

Source?

係

中學whatsapp group

唔知點證明 但係我係佢中同

Pishhh

過嚟證明 多謝大家推post

I推

係已經搵返當時人！唔該大家

聽講喺長沙灣警署

唔知點先fc到
除非佢家人上連登咋喎

係咪真係搵到佢？
Fc?

認真可唔可以fc搵到佢唔放心

pusu

雞女女女你先

請問可以點樣fc..? 但又唔自爆到嘅

Mihk ig story 話已經聯絡到家人 係被捕

推呀屌

可唔可以肯定話我知佢而家係安全。佢身處係邊而家

前文有話佢喺長沙灣警署呀
而家最長都係被拘留48小時
我想問通常被捕者係咪都係屋企人畀梳洗日用品？

但係咪fc左？佢屋企人真係接觸到佢？

好難fc呀 大家都冇佢老豆電話
但係星火好似已經揾咗律師幫佢
有冇人喺tg大grp可以問下 確定到？

有名係咪可以比星火?

fc咗
聯絡咗佢中學最好嘅朋友
屋企人知咗
星火話有律師，但最好朋友未見到律師，最好朋友而家喺長沙灣警署出面
大家可唔可以問下星火而家點？

想問下真係FC左?
可唔可以留一留TG
想問下Details 我係佢大學同學

latlatlatt

咩叫失聯

唔好有事

多謝巴打肯用時間去搵

多謝大家關心 大家都好有心
fc咗，已聯絡咗屋企人
至於律師，星火回覆：
因為律師只需要跟從其當事人的指令， 如幫他向家人或朋友報平安，替他致電回公司告假等，如當事人（你朋友）沒有請律師通知他需要通知其他人（包括你或我們這邊），那律師就無需亦不可將他的狀況向任何人透露，包括我們這邊。謝謝您的理解！
明白都理解星火立場，亦另外已經call咗律師
請大家唔好太擔心！

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

Up

大家繼續捐星火啦

推 搵到未

星火幫緊

揾到喇知道佢而家喺邊了
多謝大家有心了

樓出黎confirm 唔該

認真，我大概下午6:00喺尖沙咀警署門口見到一個女仔着黑色背心（0裝備）執緊催淚彈殘骸，幾分鐘內綠色狗捉咗佢入去

手足要平安

係門口仲執 屌

出得去就預左有風險啦 去警署搵啦

Push 要每個人安全出返黎啊

推
咁撚無恥
咁樣話走火？
你一哥出嚟認咗係同事開槍喇喎

頂 唔好擺晒出黎
揾律師！！！快！

10.2之後會唔會又有大量自殺案 或者未被搵到既人會消失

幫拉

up

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

幫手推

尋人

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史

搵返未

搵返，已聯絡律師，目前响警署。

Proof?

推
有冇一張係正常 唔笑
佢咁好笑容好難認
佢比人捉果陣唔會笑架麻

Source